真係好憎夏天

又熱又濕又落雨

好鍾意

夏天可以著背心短裙熱褲

夏天，為大地帶來美腿

你咪又係喺屋企

U as rubbish as summer

我寧願唔睇呢啲

咪搞 話知你42吋 長腿

要番工

係好憎香港夏天帶俾你嘅濕立立同焗促嘅感覺 發現自己一到夏天唔開冷氣係焗到你暈 辛苦到嘔

我見啲毒撚眼甘甘望住我隻腳喎

Agger 塊面又出油 手腳又笠痴痴
諗起都唔舒服

係

咁男人著短裙又的確幾吸引人眼光嘅

米能蝦鳩我手畜

真係好憎 搞到人都好燥

居然有工返

做乜逼隻豬出嚟做

我勁

一熱番個人就好撚柒燥

佢唔做你養我？

勁撚肥

搵到知音人
搞到見親乜野都好唔順眼

係
咩都想屌佢一獲金

做撚死佢